鄉事主流派，倡議調查何君堯

Source:

河妖一沉百踩
同埋孽強想報父仇就靠今次

鬼打鬼時間

we connect

聯合鄉紳 踢走左仔何妖

最近何君堯有冇蒲頭

第二句同第三句想點

大紀元訪問果時意向已經好清楚

呢排，鄉紳們好似黃黃地

投訴之都就是香港
舉報套到人人有責
低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

打擊鄉黑資女鏈

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

我覺得佢唔算主流
只係代表鄕事某一派嘅諗法
如果你有睇大紀元同佢做嘅錄影訪問
佢形容自己係介乎「順民」與「刁民」之間
同「中聯辦認真唔係好friend」

We connect

投訴之都就是香港
舉報套到人人有責
低成本報仇活動
打擊鄉黑資金鏈

已有巴打報料
[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

佢係皇叔果邊
即係英國佬拉上黎既鄉事派
擺明就唔係支聯辦果邊

原居民vs外來人

係撚 係一直睇唔過眼何妖靠中聯辦同689 升得咁快同埋 一直都覺得何妖臭串

成個運動由7月開始就玩割蓆大賽

今日城市論壇請啲嘉鄉事派好撚鬼
侯強唔講啦，邊個發展新界要買地佢就奶邊個
呢個薛乜乜係劉皇發親戚，發叔當年比何妖搞到冇得繼續做主席，佢地呢家同何妖果派有牙齒印
所以今日表面上係黃絲vs鄉事派，實際上4個都想屌鳩何妖

何妖根本係西環一隻棋 用佢來插入鄉事派 以控制/監視佢地, 你估鄉事會鐘意何妖咩

有目擊證人証明何君堯教唆白衫打人
証據確鑿可唔可以迫警方做野

condom

鬼打鬼

劉嬋要出手喇

啱啱有風收到

何妖今次被拆山墳 同佢十年前做過嘅野有關
件事同某位大家都等埋佢嘅人物有關
事緣佢當年為左坐正個位 用好多手段拉對手落馬
雖然依家人就走左 但班細嘅為左報復當年嘅事 今次借機會做鳩佢

炭燒緊

發叔妹夫
抵呀何妖

請緊殺手

push

推

劉禪唔打得但有孔明

左仔暴動

林卓庭笑到

敵人嘅敵人就係我哋嘅朋友

一早通晒天喇
何妖係共擺落鄉事會既針
班牛屎佬見佢升得咁快一早好唔妥佢

Enemy of my enemy is my friend專心打主線
支線任務比佢地搞

拉一派，打一派

捉何妖祭旗咋

𨍭得好快 會唔會變左聨鄉黑反共😂😂

利益爭奪 可以利用合作

劉禪

鄉議既勢力分佈仲複雜過立法會

鄉事班人不嬲唔妥佢

一定唔係 只係為利益所以先做鳩君妖

光復香港，時代革命

河妖新派 vs 傳統鄉事派
傳統個班不嬲就係和理非 都叫識下做外交
河妖個班就勇武到傻系左比人搞村搞丁屋真係抵撚死

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

係暫緩

佢拉發叔落馬個下 落哂人臉

做得好

代死鬼大舅報仇

鄉紳私怨撚全面進場

琴晚fb有live

Push

不滿佢個班仲唔趁機踩多佢兩腳
不過何妖依家好似有精神病咁顛顛地

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

一開始何君堯空降入鄉議局 班返父已經好唔妥佢

割蓆

醒！

無論你把口幾親中幾愛國都好, 英國人個套係有佢既道理

支共既做法正常人都唔會接受

係時候報仇喇孽強

係查先算啦，全部都係牆頭草

主要係何妖太高調，其他鄉佬怕搞到自己咪推何妖出黎

鄉議局係時候反擊

推
林鄭 黑警 黑社會 冚家剷

何妖想奪權，新界佬唔蠢都睇到啦！

機會嚟啦

何condom
射完既套當然要掉啦

何君堯最近唔出黎知咩事啦

投訴之刀

Con你個頭 佢地自己鬼打鬼咋 要小心啲添呀

割割割
打

唔好急 最緊要快

敵人既敵人就係隊友，暫時一致抗敵

劉家組織緊反對勢力

君妖呢鑊搞咁大 隨時下任特首為左平息民怨搞鳩所有鄉紳 所以依家仲唔割定蓆咩

亮劍

敵人的敵人

本身香港個環境 未到721前
你有你撈偏我有我生活 關對方鳩事咩
而家何妖一出 老黑都淪為警察之流成為眾矢之的

佢地唔講藍黃講利益

條撚樣恃住有中聯辦祝福蝦蝦霸霸
等打佢落水狗好耐

劉皇發話晒係英國人扶植 好多野唔敢做得太盡
何妖呢種痴撚線既人渣

同689派李國障入港大，奴籠物入醫管局⋯，一樣

對方把日本刀直頭開左封添啦
呢啲小小心意，不成敬意

由佢地內鬥

你何妖當年咁樣收發叔皮
唔通大家好朋友咩
一沉百踩啦

大家一齊狂推呢條片全世界睇!!

何妖去左邊？

No, they just care about their benefit.

我地唔使理呢隻何妖,
等佢俾自己人鬥爭收拾

我地繼續五大訴求

係 希望孽強生性 支線靠佢

割割下就歸曬邊

想乘機翻盤姐

認真講句
鄉黑唔係第一日有
只係暗瓦底搵埋唔少

今次何君堯放哂佢地上台
你會唔會幫佢？

但仍然諗唔明個班白衫要收幾多錢先肯賣哂身咁
何君堯點睇都係黑警中聯辦個邊
搞完普通市民下個就到真原居民啦